6:30TVB每日新聞既報導內容：先報導政府各官員既論點，再報導奶共派各聲音，然後報導完畢，多謝收看

同CCTV一模一樣，前半段報導中國主席‘重要’講話，去邊度視察，正式成為官方輿論主導工具

之後再播美國新聞

點會冇美國接近亡國邊緣新聞

都唔係第一日的事，而家仲衰過亞視

點睇New_God_美斯話tvb新聞唔太差

原來後半段係報導共產黨官員既論述

狗改不了吃屎

宣布立國安法果排半個鐘有一半係中共觀點
首先係人大政協講嘅野
跟住到港共
之後幾個賣港派議員
最後就燉冰強

有
但唔會報點處理濫權差佬

聶德權份稿根本係共產黨整
用蝗語讀就會又長又冗贅似足習大大講野

最尾一小段先報導香港既地區新聞

受薪打手
不過唔每日開post討論六點半新聞同另一個香港。

堅
新聞台長播美國示威

每日loop一次條跪頸片

國際新聞只有美國

最近就影美國示威, 有傘陣同鐳射槍

仲有人留意CCTVB 六點半政治宣傳

頭廿分鐘報香港政府官員同奶共派發言
之後十五分鐘報中國幾咁強大
再之後十五分鐘報其他國家最主要美國有幾仆街
最後十分鐘報科技同運動但最主要報中國既

已經識背

示威之前就肺炎成日話有消息指,有評論認為特朗普乜乜物物廢老們睇得好開心濕晒

據聞狗食完屎都話唔臭嘅

屋企條廢佬定時定候開黎睇

我同你講有呀
大把人睇緊

官方傳聲箇

巴打好熟牠們套路

仲有中国領先世界消息
再報美國就快亡國新聞